係咪無咩可能就唔等

中學畢業都超過1年
但我發覺我放唔低佢，近排佢d friend同我講佢已經有咗鍾意嘅人。而且佢對我嘅態度亦都好唔同，連IG close friend list都kick 我走。聚會又唔去

我仲應唔應該等，因為我同佢都唔同大學，又唔同學系。
我問襯d fd都話more than enough

搵下個好過啦
哂時間係一個人都有乜謂

係

無咩心情搵，佢喺我心目中佔據咗好多

放棄啦 巴打

表左白先

唔好等啦 佢都有鍾意嘅人
你仲憑咩覺得自己會等到佢返黎
等落去都係浪費時間
過左去就冇得返轉頭
向前看啦

一日你唔改個 marking scheme, 一日佢都係第一名。
把｢愛你｣放進你的愛情字典裡，其他人先有機會佔據你的心。

Sad but true